有冇絲打想同我去黃店浸溫泉？

我哋共赴黃泉吧。

有冇靚仔想同我墮入愛河

.

No thanks.

你太污糟不了

我身體污糟但心靈潔淨，好過好多人。